[不撤不散] 拜仁球迷討論區 參拾玖

lm

盛傳轉會個到冇個成事

仲要送件後防大佬走
仲仲要留件回晒塘搞時裝搞音樂多過踢波嘅球員

拜狗上街要高層撤回賣侯武斯啦

留名

啲蜜蜂代表乜

咁明顯咩

同埋我諗多仔都唔想要返個25仔啫
我地又唔想買，不如唔好搞咁多野啦

武士依啲大佬級放走咗就好難搵代替到 係唔係on9又唔係多錢

韓仔借走咗去弗賴堡

借走好過留隊啦，根本俾唔到機會佢

Sule夾lucas唔睇好，要搵個包波勁既拍檔

高層賣武士係咪傻撚左

高層暫時d轉會操作都係傻撚咗

今年要葡萄多仔

幾撚時先有買人消息

唔想要支那高

辛尼呀dklm
立即要求高層買人

路明尼加加班加左咩返黎
仲有漢尼斯

沙利咸美錫躝返去做大使啦

傳借bale

成真我飛去德國屌高層

今季我本身都好希望多子攞聯賽
回
點知下半季又唔生性

G持

你拎bale過黎真係唔知做乜鳩

佢個人工黎到真係做大佬

完全破壞我地薪酬架構

要求：sane，rodrigo，de ligt（hummels離開嘅補救方案）

撤回：放hummels，bale（完全唔想要）

我屌
kicker出埋38m賣武士
高層同政府班垃圾有得揮

3800萬賣武士
分唔出邊個on9 d

賣左咁仲有邊個後防

屌

頂你係咪傻撚左

撒回！

twitter 官宣左

屌柒拜狗高層

on9到暈底

餓撚鳩

屌你， 明明Hummels係拜陣入而最勁既中堅， 啲人講到回哂塘咁， 我屌高層老母呀而家

讓個位畀Pavard

真係好撚on9
越諗越火滾

Jm9
德國盃個場carry到
賣b17先啦

痴撚線高層

CLS 真係賣武士

好等錢洗咩班高層，CLS
瘀血boateng仲未賣，雖然要俾個位L靴南迪斯

又唔簽人 膠層唔通覺得保定仲可以打正選
陣中最強中堅賣走咗 下季等俾人中出

下季allin多仔冠軍

Lucas唔傷半季算好彩了

多仔不如簽埋奧巴馬同mk返嚟啦

簽到de ligt就話姐 唯有希望多左位可以俾Mai 上 保定係咪都要清走

好突然接受唔到

之前好似傳過放武士嘅條件就係簽de ligt翻離
依家武士走得咁趕，唔通....

可唔可以係留錢買辛尼或者巴爾

巴爾真係不了

韓國仔都走 去Freiburg

bale de lift ,sane 同Rodri 呢三個重要啲

橫掂都係，加多2m送保定

韓國仔有回購條款

如果簽到deligt同sane 我對住林鄭打飛機10次

高層我真係屌你老母
保定唔清走，走過賣件後防大佬

Rodri 好大機會曼城啦

一開季allin半個月人工多仔冠軍

呢單 對球會同球員都有著數
好想睇Mai踢一隊

屌你老母，我地今季贏多仔條後防咋，自毀長城

好撚嬲呀屌

同我賣撚埋保定佢

曉武士：我彈出彈入打我啊笨

公海又屈拜用殘hummels

明明hummels仲好屈 carry德國盃

唔洗理佢哋
印象派球迷

真係返bvb

依排真係好濕鳩
本身香港呢排已經冇咩心機
廢青4年返工返左幾日又有種戒斷反應
依家連波都唔係好想再睇

攻擊力>防守力的中堅

ThoMats challenge

g持

成件事點解咁突然

雖然佢ig個三隻蜜蜂已經好鬼

但係點會放個我地陣中最好嘅中堅走

你話佢回塘所以放都算，依家係我地正選兼carry緊都放走

睇左個大陸仔分析
高華不嬲都麻麻地武士
前季德杯針住佢黎踢，跟住首循環作客多仔個陣比辛祖爆到連續失左幾場正選
打德素多夫後備上黎比人爆，對面帶埋帽

結論就係唔係保定態極差，武士先唔會有咁多正選

咁家下保定係咪生性番先

拿如果佢買到史特加個土耳其中堅我都叫收貨

條防線太後生真係唔睇好 望下對面多仔
係睇下有隊長料既二閘擔唔擔到大旗

幻幻你想有幾大作用，用返自己人mai好過，一係你就帶de ligt過來

增加聯賽競爭都係好事，買到de ligt更加完美
退而求其次俾機會美國仔同mai

Mai其實幾炸彈下

希望啦

有de ligt真係會j出血

諗下好啦

有保定擔大旗

原來gnadry pots
拜狗近來買啲平價幼幼都幾啱洗

所以辛尼應該

轉會靜到

本身上季條防線走牙班已經唔夠人，仲要走埋拉同埋Hummels

入就入得兩件，冇一個正中堅，下季等收皮

非拜球迷
想請教買左靴南迪斯返黎咁阿拉巴個定位係點
放佢後備定係打其他位定會放走佢?
因為我印象阿拉巴幾勁 但少睇德甲波
多謝巴打指教

祖買埋delete

早幾季啲人仲笑佢地乞衣，依家有錢到....

盧卡斯打中堅
左閘繼續阿拉巴

死乞衣拜狗
Sane整斷自己對腳都唔會加盟哩對垃圾拜啦

紅色大字想點
重要有幾on9先會幻想辛尼會過拜

又牙朗又delete
典打牙

放心 頂多一季 再下一季連歐聯都無得打就唔使驚祖記

紅色大字就想燈

泥清，

以後點同人講你冇屌狗

唉，以前都唔信，你話依家一班撐你既拜狗手足如何是好

拜區手足

原來泥清真係有屌開狗

前拜dabritz咁勁 差唔多場場有波入
有男裝都想整返件

俾人盜用ac牙

Done deal: Hansi Flick will join FC Bayern as assistant manager starting from July 1st on a 2 year contract [Kicker]

幾時到球員done deal

the sun 講我反而有返少少奢望

推

垃圾拜係咪就咁等開季啦 ?
後防咁性感我好興奮呀DLLM

老漢都話唔再買人，等收皮

邊到有講

Kroos 隻多嘴狗

同拜狗就係合不來

[轉載］
一齣以卻奧斯職業生涯為中心的紀錄片”Toni Kroos”即將在德國上映，卻奧斯在影片中回憶起在拜仁慕尼黑的不愉快往事。

卻奧斯提及了自己在拜仁的第一段時期（2009年外借利華古遜之前）：「那時人人讚我有多強，做得有多正確，但那時我根本沒有出場機會。」

卻奧斯在電影中又提到：「（外借完畢返回拜仁）新合約簽下了十分鐘，我就開始後悔了。」簽約時行政總裁路明尼加還對他說：「現在既簽了豐厚合約，便得再加把勁了。」但其實卻奧斯當時並不想返回拜仁。妻子Jessica一語道破：「卻奧斯與拜仁就是合不來。」

2014世界盃後，卻奧斯轉投皇家馬德里，直至現在。

根據電影資訊網站imdb的資料，”Toni Kroos”將於6月30日在科隆首映，然後7月4日開始在全德國公映。

參考報道：

(arthur)

最後咪又係因為人工先走

卻老真係好on9
仲要係回傳帝

卻口臭唔係第一日知20🇧🇷🇩🇪笑撚死

屌你啦淨係識加人工

一句講晒，嫌人工低

人工又唔怪佢
個陣簽左古沙人工高過佢

各位德撚推呀

迪米捷利斯返黎教u19

佢教後防就仆街了

說好的高路斯呢

新聞話Kabak係雷施克誠意邀請下決定去04
另外利記簽左個荷蘭細路van den Berg
拜狗係人地體檢都打緊電話想撬佢走

拜狗又又又爭輸

高華：只有17個人是走不遠的，還需要引進4個人

拜仁慕尼黑主帥高華日前公開呼籲，球隊如今單薄到後備席都快坐不滿的一隊陣容，急需得到補強。

高華表示：「只有17名一線隊球員，我們是無法走遠的，我們還需要四名球員。」

在接連放走洛賓、列貝利、拉芬拿、占士洛迪古斯、侯姆斯等一系列操作之後，加上三位新援，拜仁一線隊如今只剩下17位非門將球員，這其中還包括很可能離隊的保定和山齊士以及目前可能只具備二隊實力的戴維斯和艾普，這意味著依照現狀，他們下賽季的替補席甚至都坐不滿人。另外，新援遲遲無法到位，對於拜仁7月初將開始的新賽季備戰也會有很大影響。

然後高華咁講

同廢閪沙利權鬥

高華心諗班高層買完人
再放走更多人

係咪玩鳩自己

幾時買人

佢打防中個陣都幾好J

等到宋仲基離婚都仲未買人

漢尼斯在紐倫堡擁有一家香腸公司“HoWe”，目前這家香腸公司已經交給自己的兒子打理。

據《圖片報》的消息，漢尼斯在本週三開車前往一家“Aldi”超市，他來到超市之後直奔出售“HoWe”香腸的貨架，他把自家生產的香腸擺得整整齊齊，等待顧客來購買。隨後漢尼斯滿意地離開超市，他在超市裏只是看了看貨架上的其他物品，並沒有出錢買東西。

《圖片報》表示漢尼斯這樣做已經很久了。

太多笑點唔知笑邊樣先好

痴線

德國U21幾勁
前鋒Waldschmidt係咁入波

又買唔到架啦

再買漢堡應該會斬我地

原來而家踢弗賴堡
自膠

拉素好似買佢

上季都唔夠人啦 記得好似有段時間後備席嘅first choice已經係聖山
依家再放多啲人走 膠層：我哋已經足夠強大

而家有個好嚴重既問題
想買既目標全部買唔到

錢又唔夠人出得多 球隊嘅未來又唔夠明朗
好嘅唔夠爭 差啲又未必睇上眼

Yes, Sane同Rebic既例子

拜狗依家真係冇吸引力了
仲話想買疤件dembele，心諗人地邊到睇得你上眼

往年簽人好快手亦都唔會傳咁耐 成日比驚喜我地
今年單單都老鼠拉龜咁

睇嚟可以恭喜定多仔冠軍
一個人都買唔到

embolo 走左去加柏
kruse 去土耳其

柏華同靴南迪斯會唔會後悔上左賊船

沙利咸美錫

完全係嗰種係公司淨係識擦鞋聽老細話
理撚得下面做撚到仆街
但又要交掂要數
個種仆街

我記得我成年前已經話拜吸引唔到球星

個陣D師兄仲唔同意

其實我都嗎知係高層閪定係真係吸引唔到

我覺得依家搶唔贏鏝皇疤
同其他英超隊爭人應該搶得贏，但前提要你肯出錢

即係點都搶唔到球星

睇番今季泡菜啲助攻
大部分出波都係利雲頂入
隊短同齡嗰時都好似冇咁多助攻

高層西就梗架啦

節墜到要係澳職買人
雖然呢個踢澳職係幾勁同埋夠後生

澳職勁有撚用咩

仲要威靈頓好撚廢

德國女足8強出局
荷蘭女足無緣軸心國三連殺

我拜呢排係咁買幻幻

屌乜水黎？

完全唔撚識

sky sports 話拜仁仲set死線要sane比個答覆
屌你而家好撚巴閉咩，仲逼人比答覆

u21都係輸比西班牙

完全比人撳住打
輸1球算係咁了
法國人腳咁靚都比西班牙炒

Confirmed 左

7 10 11 仲未有人著

鳩估
7 Coman
11 Gnabry

Btw 21

希望lucas對得住我個number 21

呀星

條友咩料

印度最大姓

原來簽返黎踢預備隊

唔想佢著21

其實真心想高層退休件21號波衫

好似1m都唔洗

咁大把要退

拓展市場姐

31 and 33

據德國媒體《圖片報》的消息，拜仁慕尼黑已經簽下車路士的16歲小將Jamal Musiala，Musiala與拜仁慕尼黑簽約5年，他在本週二已經來到拜仁的訓練場地。

Musiala被看作這個年齡段澳洲最好的球員之一，他能夠擔任進攻中場以及前鋒，之前效力於車路士U18青年隊。Musiala出生於德國，2011年加盟車路士青訓，他擁有英國和德國雙國籍。13歲時他曾經代表英格蘭U15青年隊出場，去年又代表德國U16出場，之後又重新代表英格蘭青年隊出場。

另外有趣的是他的經紀人是車路士球員奧多伊的哥哥，拜仁在轉會市場上一直與奧多伊傳出轉會流言。

以後叫沙利做11哥，專搞細路仔

我地班球員完全無價值

33

咩人都簽唔到

洛賓宣布掛靴

賓

洛賓嘅軌跡已成絕響

有無手足知邊度印晒R7 R10好 今季/新季都得

唔想做人

洛賓同拿姆既右路正式成為絕唱

引用隊短一短：
洛賓的軌跡，劃過的是青春

馬體會都用億幾簽人

拜狗見證住呢兩條友
由無乜偈傾
變成傳奇組合

佢地用joao felix筆錢買到sane了

十年飛翼寫傳奇
世間再無Robbery

文彩

之前睇過抄返出黎

洛賓喺拜仁掛靴
可以話係最好嘅結局🚬

肯簽人未

高層肯簽人

占奔改姓陳

奔高汁

真係咩人都簽唔到

就黎阿妓簽人快過你

簽唔到中場事小 唔夠翼真係大鑊

希望師兄唔好咁樣犧牲自己
簽幼幼都要改好撚慘

等到一單大手交易 自然有其他轉會咖喇 我覺得會買丹比利

幼幼唔計

Sane>Dembele

不過事實係一個都唔會有
連rebic都去馬體會了

而家唔求bigname
買到即食既都滿足

lm睇chiesa onyekuru呢d都買唔到

17個球員開季
遲下高華都頂唔順辭職睇你點死

有傳過chiesa咩
呢件祖記國米都搶輪撚到你死拜狗咩，人地留係意甲唔撚好

拜狗手足俾高層撚既心路歷程：
以為會簽到Sane，嚴Brandt Rebic呢啲未夠班，Pepe又話法甲多水貨，Cho就話英撚不了

之後簽唔到Sane，高層求其簽個澳職仔，成班拜狗就求高層簽個即食唔洗要big name

遲下我相信呢到啲ching連澳職仔都會照j

傳過60-70M bid俾人reject

chiesa呢個黎到真係會水意甲都浪射

拜係咪已經完左個轉會窗

有開過

屌
零聲氣
好頹

冇期望就冇失望

紐亞表示同意

個人覺得黎緊係會有少少料到的
至少會簽到一個人
但肯撚定唔夠

利雲放風會續約姐係高層promise 左d野
但紐亞放風話有機會走，姐係佢覺得唔夠想高層再買人

其實我覺得呢隊拜仁真係好需要一個big name show啲決心俾球迷睇

特別係連2r兩個咁有class既球員都走埋

希望利雲之前啲嘴炮話想sane嚟係真係收到風唔係純粹9up

搵個識傾生意既去傾簽人得唔得
傳個啲冇個買到 好柒喎大佬

沙利咸美錫落台！

簽人未阿

18-19件主場邊到平
飛龍要買三件

呢排傳咁多拜狗轉會新聞
最可信果單就係話拜狗高層認為17-18人夠打新一季比賽
屌，真係叫兩老唔好退住打多季都無咁撚嬲

天使
落台

高層唔買人的第362天

之前上官網課金買咗依個 但送到嚟得其他嘢 無依個 我應該email佢哋？🤔🤔

對住高層真係冇野講
一個都買唔到

而家傳緊買bergwin
有無人同我一樣覺得買隔離個lozano好過

Adi outlet啦 1819加加埋埋都買左7件

錢照收?

信用卡扣咗數🤔

張單都有寫

已經對膠層無希望

咁真係問問好啲喎

睇吓分咗兩次出貨定真係冇咗件事

3主場 3作客 1二客

近幾年大家有對轉會窗滿意過咩

沒有

我打從哥狗第二屆開始就冇滿意過

15-16幾好
維度 哥斯達 高文 甘仔 烏烈治 都係個季入

數下數下原來今季走左5個人
同埋我自己覺得個兩個法國仔都係水貨味濃 尤其pavard

個別嘅轉會都有嘅 哥利斯卡都唔錯
但整個轉會窗睇就唔撚滿意

其實pavard都要成35m，對拜狗嚟講算貴

Lucas係擔心佢玻璃姐，如果唔係我對佢幾有信心

洛賓玻璃都醫得返 信得過神醫

又唔係冇錢 但就咁撚寒酸 仲學人爭歐聯
都唔知膠層諗乜

我今年都買左好多件
一件17嘅Vidal
一件上季簽名muller
一件主場Ribery
一件作客ribery
一件第二作客robben
兩件特別印字

我諗18年尾至依加買既拜
19/20
洛賓
洛賓特別字
18/19
淨衫一件
杜仔x2
洛賓x4
17/18
MI James
16/17
黑橙作客歐聯 洛賓

你地好撚rich...
我窮撚年年都淨係買一件印字

咁孤身寡仔用得幾多錢

我窮柒毒單身

Rummenigge: "We are in position to make transfers. We have patience. I assure Bayern fans that we will make more transfers and we will build a team to make us competitive not only in Bundesliga but also in European competitions. Hasan is already working on transfers."

Rummenigge: "Leroy Sane is currently on vacation and we're still waiting for the decision. We don't know what's the movement currently. On the other hand we're looking for another winger as well. We will have to wait and see."

Then ends the answer with a smile. 😂

目前黎睇應該一定會買一隻翼，其他位都應該做緊野

希望大家俾少少耐性，in高層we trust

澳職日職定中超？

we have patience...

好野比人搶晒

剩低係咩

你諗你了

不買不散

季尾入啦 主場216 1件

原來係分開送
好撚正

點解可以咁rich
我淨係得件拜仁小豬同德國梅拿

好撚好j

整親手冇得印埋佢

靚仔到傻

Pavard都靚仔

不過今個夏天兩大靚仔Hummels同James都走了

希望簽返個中堅
另外辛尼果邊似乎未有消息

好似淨係傳過ozan kabak，但都搶輸咗去了04
下季唔想見到牙保繼續扮派路

Sane好似話過幾日會俾答覆拜狗同曼城，但擺明會留隊架喇，應該係想扭計加人工only

邊到買

Sane會去中國行 尼埋香港 睇尼都冇乜機會

Adidas Outlet，前排仲有size 360/1 4件就6折

邊間
係咪杏花邨個邊

唔該巴打 想要2件18/19主 應該會夾飛龍

飛龍仲有？
但同款冇得要2件

999promotion應該有 但係好似無碼

得Xs S 3XL

Google下 有4間 有拜主同作客 作客就唔齊size
如果你地唔夠4件 我都可要夾件主場S既
飛龍333咁貴 不如加多一百買件新既

呀保染左個柒頭返黎

一轉會即刻做說客

kicker傳話下季免簽雲拿，又玩呢招

話時話牙占到底去邊?

東涌有

lm等睇祖記

拿玻里

1億幾，咪玩啦呢度拜仁來架

半隊法國加半隊德國，j到一地都係

唔包括你ok？

林奠我屌你老母
死十次都唔夠

「這是一個歷史性的數字，」盧卡斯說。「像菲臘·拿姆這樣偉大的前球員穿過它。

識波！

希望佢可以對得住個21號

話時話點解我地拜區一首會歌都冇

係時候發揮我哋嘅音樂才華

如果佢踢到好似世界盃個陣咁真係對得起有餘

改好我可以唱

郭富城的弱

呢首咪係

me 2

2R退休作返首？

拿姆個陣都想作 但我無咁嘅才華

唉 唉 唉 ~~~

me2

我記得我問過DC巴幫手填一首但搵唔返
個陣冇人唱

再買唔到人不如換左沙利咸美斯先

好似想用mai 打後備

哥神版南方之星

Yes，反佢了

對佢唯一印象就係死追cho失敗

Niko Kovac (Coach of @FCBayern) has confirmed the interest in @LeroySane19 and @Dembouz. According to our information @FCBayern is able to financially support one of the two transfers. The club is now waiting for a signal if one of the players wants to come

隔離轉會post見到
有錢都要人地肯黎

我就覺得丹比利尼既機會大D 因爲屁馬返巴塞 佢就一定比人賣硬套現不過膠層當然想要sane先

洛賓冇錢買麵包唔係經典？

但我唔想會歌係帝女花

帝女花我R&B版照唱

Arp記招要高華幫佢較高張櫈

可以等定季尾入

呢件咁核突

今夏宣佈離開拜仁的巴西後衞拉芬拿接受了《體育圖片報》的採訪，他談到了告別戰未能登場的感受以及自己和拜仁主帥高華的關係。

“或許我和他的關係不太好，他好像不太信任我。”拉芬拿説道：“告別戰未能登場對我是一個很大的打擊，我太失望了！教練知道這是我拜仁生涯的最後一場比賽呀！他帶走了我的告別賽。”

拉芬拿在告別拜仁以後，回到了自己家鄉里約熱內盧的費林明高隊，但他一直關心着拜仁，他對新賽季的拜仁表達了自己的祝福：“我希望高華一切順利，他能從去年的情況中吸取教訓，提高自己。不過今年到目前為止的狀況並不好。”

以後邊個再反拉我屌邊個

yes

可以組團夾 我要兩件

人都走左仲反咩

哥帥

Arp將會係我拜進攻球員中最強收購！

今年主場?
係我可以夾件

我都夾一件

牙奔

新人入黎支持下

我同ａｎｇｅｌａ都係一時冇帶眼識人

一諗起angela俾沙蛇屌過屎眼都唔想做人了

我真人靚仔過沙蛇

又做banker，典解唔比我屌

一諗起angela咁輕
抱住嚟抽插實爽YY

占奔

可以抱住偽文青屌到反眼真係

呢度好多高汁手足

仲好多低汁燈神

泥清都燈力盡失了

係拜區，只要有心，人人都可以係燈神我依家唔完場唔敢亂講野了

我連波都唔敢再睇
睇親都踢到一舊屎

我連轉會都唔敢再睇
睇親都搞到一舊屎

仲要可以屌c眼，同平時個反差大到

睇唔睇都一舊屎啦

簽到Sane / Dembele我立即唔堆死老野

搓完個冬菇頭再搓個lin頭

唔反

不過佢冇波，隻手唔g可以放邊

咁可以反定

唔好再講了

係轉會失敗上面
垃圾拜從來都冇令我失望過

迷過袁禮林既入一入黎

希望手足唔好撳入去睇

沙利=垃圾
以前話簽就簽
邊會好似依家咁

咁人哋新手嚟嘅啫
獌個ceo都交咗好多年學費啦
不過人哋出得起錢

正正經經搵個有牙力嘅做啦依家冇錢比佢交學費

俾人射大個肚

入左

睇到想退出波台

以前拜狗保密功夫做得好好，唔會俾人知轉會target，一嚟就done deal，邊到似沙利咁全世界都知你想簽邊個

內射Angela

以前真係會嚇親
啲傳媒一收到風過兩日就done deal
而家

勉留敗區高汁手足

一話邊個表現好曳即刻入波比你睇

反雲燈到利雲季尾爆氣屌完冇絕殺就絕殺
屌佢唔識踢勁隊就入多仔兩球

牙占個陣嚇到me仆街

只限德甲

反雲遲左出手

上面邊個會然話睇好Arp啊

想燈到人地冇晒前途

咩居心

人哋18歲仔就燈

系德乙都冇得踢冇波入

最後一場話牙山好廢
轉個頭入波

牙山前途點

都唔夠人
我希望佢留低啦

係

無迷過sor

唔係睇好佢，而係根本無其他引援同佢競爭比較

就快開操都未有轉會消息 下年GG鳥

我不嬲都唔燈

卡拉斯高都傳左好耐下 大家點睇

漢尼斯話8月3前齊腳就得

依家是撚但啦，黎隻翼夠

得返半個月 陰公

圖片報話拜狗要帶m子返嚟

係就快，我第一個重組迷m黨

gun

Mario!!!
Mario!!!

咁好易令人誤會
Mandzukic!!!
Mandzukic!!!

伊和比我都殺

你唔咁講
我已經無咗呢回事

文仔會唔會返黎呀
當年要利雲唔要佢

Bayern are interested in Roma winger Cengiz Ünder. He's the third choice after Sané and Dembélé [@DiMarzio]
唉 底褲照殺

真係冇睇意甲。。。咁不如追翻ajax個兩個

拜區兩大神鋒
Mario Gomez
Mario Mandzukic
可惜前者俾人盲反

求下佢翻嚟，以老帶新(利雲)

原來gomez生日

當年同哥狗反晒面
依家教練係同鄉
差好遠啦

呢條撚屌成鳩日炒飛機，狗也不屌

加個tg傾傾

係就快啦

人都走左算啦

1819主場尼

Yes 想印返2R

有冇巴打住北角，觀塘個頭方便幫手買

同求

都係果句，簽到m子嘅話
邊個係正選，邊個係後備都仲好難講

我算近北角/杏花 聽日去睇下仲有冇貨先

觀塘L M S都有 有無巴打夾

咁簽利雲果時確係利雲呼聲高好多
對蝗螞一人入4粒

Me

有啲野，永遠失去咗先知無可取替

S x1 好似多過4件都係6折

從此利雲都冇係歐聯出過現

已經無咗 淨返500 -100 900 -200 1200 -300
都係360一件

A n g e l a

想要件m

巴打近邊區 原價360 夾埋就買300 1件m
唔介意我可以買咗先再拎比你揀 我都係兩件m
方便留tg

Ok呀唔該巴打

講得岩呀賓

雞拿比個頭做乜鳩

啲黑人好鐘意呢款

電話佬終於轉到會
曾幾何時傳拜仁有佢份

又可能轉唔成

官宣埋都轉唔成?

仲有無？我想要件S，但我得166唔知啱唔啱著

馬體話疤狗7月1佢份違約金由2億變1.2億之前已經接觸兼傾點左基沙文
基沙文亦都係5月宣布離隊
所以條數應該係比兩億，依家追數

Cls留名食花生算

占
好多人祝佢生日快樂

有冇手足提醒下轉會窗幾時壽終正寢

m子回歸似樣了

回家吧

m子踢大賽
利雲踢其他

arp學野

客場？

唔記得左po

我老死帕華定me靚仔d

Pavard啦，Lucas個樣有啲奸

邊個拜仁球員最靚仔

買左中堅了

好過冇
幻幻中堅

占

Mai我覺得最撚靚仔

Mai

見到都扯

本身想講以老帶新

諗諗下武士走左搵保定帶

放下毒先 夏格

買到人都仲唔知足
做人唔好咁貪心

Ching都支持左好耐

幾年咖炸，係收返啲舊波衫

係咪買左人

有冇手足知拜仁美國站d詳情，例如幾點係邊到練波，入住邊間酒店咁

呢期興回家 武士回家 文仔又回家

曼城有信心拜仁出高價，sane都唔會走
odoi就車仔表示打死都唔放
m子就傾向留係祖記先
睇死拜狗又簽唔到人

最強中堅 Mai已在陣中
得3隻翼今年應該都係咁先

arp同牙梅樣同髮型都好似，遠睇好難分

幾撚時簽到人

路明記者會
簽唔簽人？
：想盡力簽兩隻翼

m子
：不了

辛尼
：仲有可能，搞緊

高華
：想長留佢

屌，寧願冇sane都想要m子
但路明好似係唔會出口術講大話既人嚟

算啦 三個啱啱好 主客2客 每件印一個

你仲對買翼呢件事抱有希望？？？

從來冇希望 要尼就會尼

高層：加埋牙梅咪4個囉，夠人！

上年咪買左戴維斯囉咁都唔知足

我想睇多啲佢踢其實

其實我都係

聽講話高層覺得戴維斯有潛質打左閘喎

新前鋒(2隊)

出面吹買Roca

吹埋olmo添
一係人地唔肯來，一係死拜狗唔肯俾錢

高層智障，風係高華就劈炮
想簽兩個加柏中場高層say no
M子 佩列錫又no
上年法福兩件又no

當年尼馬 辛尼 迪布尼

史特加

拜狗今個轉會期已經用垃圾都形容唔到

Sane 呢
Ziyech 都殺啦

傳簽roca，不過簽撚到咩
點解唔信個主帥想要既球員

占士唔用就聽高華講唔買
高華想要加柏個兩個就唔買俾佢

假民主

多蒙特今夏已經進行了多個補強，不過目前多蒙特在前鋒線還需要引入一名球員。據德國媒體《體育圖片報》的消息，多蒙特之前想簽下萊比錫前鋒華拿，不過華拿只想去拜仁，拒絕了多蒙特的邀請。

我覺得唔買對佢唔住了

ziyech不了，佢同james同一類，唔會啱拜仁

40M 解約金，但係犯賤拜仲想叫低d
佢都算係高華想要既

Roca即係邊個

西班牙u21防中

體圖話傾好但睇辛尼搞唔搞得掂同對面有冇計傾(一年約)

屌，用標點符號啦，以為你話搞掂sane

同個球員傾掂姐嘛，有話肯俾40M解約金咩
werner要來夠可以傾掂啦，係高層唔肯俾60M

拜仁既轉會工作已經壽終正寢

陣間11點對阿記
有無人會睇？

邊到有得睇呀？

Arp

acestream://0da5c698e1120012e5ead74250ae81bcfbad1748

想睇聖山arp柏華同加拿大仔

用arp打翼係咪姐係可以唔使諗買翼

睇睇下阿狗隊波正選一半都係以前踢過德甲

著黃衫以為睇緊多蒙特

屌講講下又幾似仲要有papa 奧巴 米希

臭燒個頭好柒下

APR中文係點譯?

反撚哂光咁

暫時睇45號幾好波咁 雖然有些少獨食
冇留意開二隊等熟既巴打講下

牙普？艾比？牙屁？

wiki 寫阿爾普 但應該係大陸譯

佢不了

紐亞仲以為呢隊阿狗係當年10:2個隊

鴨

真係純粹單場論我連名都未聽過呢個真係

佢係二隊都唔係勁果批

Shabani

呢個起碼聽過名 fifa都有用過

唔見韓國仔

賣左(有回購

近啦近啦

我估HK用艾普

紐亞今場好醒神喎

攻守都廢到

守=0

點解仲傷過對面

雞拿比個頭

仆街以為聖山黎

又迫害烏

高文唔傷真係

迷雲了

我地D熱身賽成日都輸波

仲記得之前比A米 利記大炒

安76的錯

好靚

30號仔幾勁呢球抵佢入

拜仁個左閘

姑寒鬼大戰
阿記2:1拜狗

賽後
愛蛇：
高華：

比奧燒教訓

高華戰法
但高層仍然都係孤鳩寒

仆街30m bid師爺

who

Ziyech

30m 係咪想笑死人？
今時今日買隻腳都未必得喎

佢有解約金，好似真係咁上下

但個問題係佢唔啱拜狗

💡 LIGTS 🔛 | Matthijs de Ligt officially signs for Juventus! ✍🏳🏴

官宣了

估唔到C朗一句說話魔力咁大

兩兄弟一個跟美斯 一個跟牙朗

比咁多手足揀多次嘅話想要lucas定de ligt？

價錢好似差唔多

盧卡斯
因為多法國佬

要lucas
靚仔+法國幫+我冇咩點睇過deligt踢,反而lucas世界盃個陣睇過幾好印象

兩個都唔係好熟，兩隊波本身都少睇

真心未睇過lucas落場表現但法國仔加靚仔就夠了

我淨係覺得fifa deligt好好用，頭鎚好勁

btw拜仁今年都轉pes好似無人講？

佢唔係祖咁獨家就wfc啦

下年fifa無安聯

其實係咪好似得皇馬入波先有個慶祝音效

fifa幾時幫我地整埋

明明我地入波個氣氛咁正，首歌又係正

Lucas踢馬體會贏咗世盃，delete踢荷甲

但lucas玻璃腳 世界盃個陣睇佢踢法好搏下

睇左PES啲畫面又真係幾靚
安聯球場好撚真實

但ps2後從未玩過winning

比牙蓋燈死我拜

據《踢球者》消息，拜仁慕尼黑在考慮是否引進切爾達翼鋒文迪斯，球員的轉會費可能為2500萬歐元。

今年只有22歲的文迪斯出自切爾達青訓，他在上賽季的西甲出場了31次，打進6球，並助攻7次。

冇留意過呢隻

勁？

唔知中場定翼來
上年第一次踢國際賽入過波

25m好似係違約金

唉，最後都係target翻未出名既二線
又話會有大牌簽人

呢個潛力好似幾好
fifa potential 都有85

另外傳嘅roca 都有87

如果簽到辛尼+呢兩個
都係 100+40+25m

高層肯簽先算

個問題係唔會sane，切爾達個個就係高層心中sane既plan b

唔係嘅，路明話要簽兩隻翼
辛尼/丹比利當係首選
簽到的話都唔會係到再簽大牌，始終高文雞比都有料，簽隻潛力新星都唔錯

我覺得辛尼唔黎除左丹比利之外其他都係差唔多
呢個勝在25m唔算貴
仲要違約金，沙利條垃圾唔駛去傾

呢條撚屌除左激活解約金其他都傾唔掂

我覺得起碼要係國腳級數啦
高層真係不斷降低球迷期望，依家俾werner我都會照j，明明兩個月前我唔想

呢個都叫國腳嘅

Kovač on Bale: "No, he is not a part of my plans. Although I think he's a good player same as I find other players good as well."

幫大家定下驚先

上次三條契弟話ot賣走左武士
今次ot 又清左幻幻前日老烏個個賣左去德素多夫

聖山今場好活躍

其實聖山有泰亞哥帶住會好好多

1-0

行軍速度比上季快左

唔傷既高文好勁

唔通今季聖山上位？

高文 阿拉巴 杜利素 保定

呀保呢兩場其實幾穩 但熱身賽唔可以完全作準

泰好撚勁

我想講佢地利埋一齊真係唔知點mark

告你種族歧視

艾比

泡菜同山好撚嬲arp

紐亞真係痴撚線

其實山喺中場嘅發揮幾好

又燈

靜靜地贏唔得嘅.gif

蝗個陣容全正選

鴨踢得ok啦

B9=10打12

暫時望落成班後生仔郁得好快
無拖慢節奏

似樣姐

2:0

望落冇咩力水都入

3:0

Haha Madrid

突然覺得兩翼好勁

高層：唔L洗買人啦

會變左簽幻幻

靚組織

甘

班仆街真係成日玩9烏

邊個打龍

鄔真係

好瀟灑既後腳

Kimmich做乜

唔怪得佢 比甘跣左鑊

Hoffmann#bomb#

花式換龍試新仔

迫害

唔怪得走到咁出

都係好事

咩龍黎

唔出其實都得 單刀都唔一定入 但跟得紐亞多你明

3；1

二隊？

回傳用手

還掂都入 早知唔紅啦

一季入面得今日會讚皇馬加油

正確態度

紅牌個下大家覺得賤種有冇插水

係有少少hi到嘅
同埋睇佢個勢都似想去埋
不過失左平衡

睇慢鏡真係踢到既熱身賽就唔計咁多了

痴撚線賤種連熱身賽都要mon po負皮

狗係咁

笑乜呀，我地未買到人呀屌

有乜好j
再唔買人人地正賽想要幾球就有幾球

人地買開球證

求下你唔好買bale
施丹講明佢好快會走，好撚怕拜狗接貨

專接皇馬棄將回收場

高華好似講明唔要

睇精華聖山好有火

高華講明唔要都無用啦
高華想要嘅，高層就硬係唔買
話唔定高華話唔要，高層就係要買bale返嚟玩鳩高華

想問arp同pavard點

牙保踢完場波就走人返屋企？

唔想燈佢地尤其arp
兩場都差d運仔

好似有個人野
希望唔係高層加完班又賣人

btw 對面個架仔好似幾勁
仲要已經識同隊友交流
唔似巴爾踢咁耐都唔識西班牙文

佢唔係踢疤青訓跟住比人篤出黎要罰先返返日本咩

係，11-15歲都係西班牙踢波 所以唔出奇

btw 點解好似唔見加拿大仔

在今天結束的一場國際冠軍盃比賽中，拜仁3-1戰勝皇馬。不過比賽中洛迪高單刀機會摔倒在地，導致出擊的烏烈治染紅，賽後烏烈治接受Sport1採訪表示，自己並沒碰到他。

在接受採訪時，烏烈治表示：“我絕對完全沒有碰到洛迪高，那時候我也立刻跟他進行交流，他自己也承認，説：‘是的，沒錯。’”

但是，烏烈治還是吃到紅牌被罰下場，不過最終拜仁還是3-1戰勝了皇馬，比賽最後時刻洛迪高還任意球破門。

mon po 嘅朋友點睇牙

在今天拜仁和皇馬的比賽中，甘美治的腳後跟傳球直接來到了洛迪高腳下，這也導致了烏烈治的紅牌。賽後，甘美治解釋了這次失誤。

甘美治表示：首先我要道歉，然後我根本沒有想到會把這個球傳給洛迪高，我當時想傳給蘇尼，我以為他就在身後，但我錯了。

蘇尼：今次唔係我喇

牙烏次次都俾人跣

仲要次次都要回傳

屌你老母，香港真係越嚟越恐怖

想知聽日起身後輿論會點

雖然呢件事點都唔會shift到落班示威者到
但個仆街政府開槍就變到冇人理

Tvb咪報你班友係上環點暴力
元朗係咁依講就算

手足們有無受傷

yes，po內手足一切安好？

報一報？

輕傷 無大礙

小心

入一入黎
我都受傷左 不過OK
仲有
我一路都有MON PO
不過唔會再入黎傾波了
bye, take care, be water

冇事就最好了

人冇事最好

平安，但心好難受

最緊要人無事 take care

低落左成朝睇到張圖終於笑左出聲

肥鳩小心

分唔到

Arp好有潛力

希望出多D

最好就真回購M子
又可以放佢打翼做吓替工
無人期望到高文同拿比全季全勤囉

拜仁手區
出街安全第一
Be Water !

走去搵Arp打翼

一早都話arp係我拜攻擊線最佳引援沒有之一

仲以為係牙山黎

我拜要出幾多影分身球員

啲力架真係好鍾意整哩啲頭

哥Sir

今時今日仲有無人反哥

不反了

但不會懷念哥哥

反錯佢了

今次連我依個反哥大將都反唔落了

哥
感激不盡

決定唔再支哥狗

有冇人講下發生咩事

聽日睇最域諗緊帶唔帶敗狗波衫比辛尼簽

有啲柒.....

事實證明me 敗區首席迷哥黨係有遠見
同迷雲一樣會戰勝歸來

證明CHING同迷9迷山迷拉黨一樣高質

迷哥+1

其實sane都1516緊 比啲人知有fans想佢去拜

但我覺得其實sane明顯無乜意走黎拜

當年反哥反到仆街既我都唔反哥了

路明話冇接觸過roca

btw 傳漢老唔再選主席，2021路明都交棒比簡尼

雖然兩老有時口沒遮攔又度縮姑鳩寒

不過希望兩老退休生活愉快

唔係傳，係堅料

加拿大仔正選左閘？

我覺得佢踢得幾好

d overlap timing 麻麻但係recover快到仆街

牙甘甩曬位
乜我地幾時變到逼槍癲到咁，D體力chur到盡

有無link

聖山呢幾場真係勁到仆街

聖山冇壓力下踼波係ok的

之前史雲斯個主帥都話佢係勁

但一到正賽佢就會比壓力搞到迷失晒

仆街整傷左lucas細佬

而家先發現米蘭轉咗做puma

細佬同大佬都係買返來就傷左

笑左

btw muller打右邊=進攻完全靠左邊
幾時先肯擺muller入中間

以呢幾場表現計其實40m 好撚抵

左邊如果出埋阿拉巴就成堆分唔到嘅力架

甘招牌直線

好似上面張gif咁

原來右邊進攻要靠牙甘

ｙｅｓ，尤其ｇｎａｂｒｙ而家同聖山又似樣

ｂｔｗ而家我拜條邊線其實幾有活力

唔計ｍｕｌｌｅｒ打右邊的話

識燈就講多幾句

加拿大仔好鍾意插花
雖然幾純熟

一日打433 佢都唔會有最佳位置

ｏｋ的

起碼肯上又敢爆

經歷過上季
我諗高華唔會唔知牙梅既最佳位置
呢幾場試人試陣居多
加埋拿比今場又出唔到先擺牙梅落去

所以買多隻翼係幾重要

利雲係咪傷左
本身正選名單有佢
但係而家下半場都未見影

高文發火好合理
友賽都落腳咁狼

點解神烏仲出到
張red card取消咗??

係咪友賽唔會計？我都唔熟

輕傷

ｙｅｓ

仲要個波過撚晒都照起腳勾

仲唔比我捉到你班廢青開工時間扮工睇拜仁

sule做乜鳩

又逼害烏

禾小學生仲放緊暑假==

sule比機會牙烏發揮

烏：比我抖抖得唔得

蘇尼計劃失敗
烏可能已經比佢地跣到慣左

我屌咗出聲，咁撚樣都比

明明睇撚住有人

CLS
Fifa 式失誤

中堅新仔係咩料

詐糊

ＢＴＷ ＡＲＰ反應不俗

牙普差少少

有布手足一齊成立迷普黨

又陰啲陰啲想反雲

我敗區首席迷雲黨

牙普好搏

今場前場壓迫得唔錯

有氣有力

呢個直線
不愧係thiago

但條中場踢到就死咁好似
係咪想學利其實

屌又係詐糊

逼到係咁犯規，我地班球員咁踢都唔知得唔得

詐還詐
呢個助攻真係上帝視角

一場半場實得既 成季計我地咁多玻璃唔樂觀 上場對蝗其實已經逼得好勁 但同時好多甩漏

加拿大仔踢得唔錯
可以出多啲
反正都唔會買人

踼法and樣都同coco有啲似

如果一場出晒阿拉巴加拿大仔高文聖山雞拿比是咪玩鳩講波佬

如果有個殺波型無限體力中場

配合高華呢種戰術都幾fit

掛住vidal

佢係到都老啦

好似冇乜呢類型球員了

豬

反二牙梅最好都係中間
不如改造佢做快樂凶狠型中場

Muller德甲logo.jpg

辛尼

利申係大球場丁緊辛尼

巴打叫左佢簽拜仁波衫未

高層看台

同高層一齊坐都簽唔到？

碌碌下嚇左跳
點知唉

Basketball

係咪 坦克車蘇利 同 大賽軟腳蟹利雲 一齊加盟埋拜仁藍球部 ??

sule玩玩具應該幾勁

手足們星期六小心

yes, 我過唔到嚟了

大家安全為首要

拜狗買少見少了

有冇香港手足去

利申：會去

天水圍人 冇機會唔去喇咁近

阿記都買到人了

聖班做乜搞成咁

張相可以頂置

屌，媚共下場

淪落到要玩19遊戲

傳多仔簽Malcom

成真拜狗真係點踢

成堆跑狗輪流中出我拜條後防

啲攻擊球員勁到
Reus Sancho Brandt Hazard Paco Malcom
點踢

羅馬又比人截

拜仁2019 summer transfer window 買翼開盤

買到一隻@2
買到兩隻@10
買唔到@1.05

1.05?
1.01都嫌多啦

同达哥一樣

仲柒過牙朗fing毛巾

有arp已經夠

仆街我老豆開始上連登

唔好咩

七月尾，拜狗仲未簽到人

德乙都要開波嘅時候 拜狗人都未簽到

我買1000 買到兩隻^
單車變摩托

老子喺馬交起咗幅lennon wall撐你地

James

賤犬輸緊7-1

笑死人咩

black

未訓醒以為係敗犬

在今天早上結束的一場國際冠軍盃比賽中，皇馬3-7慘敗馬體會，這場比賽也創造了許多尷尬的紀錄。這是皇馬39年來，第一次單場被對手打進7個球。

上一次皇馬單場被進7個及以上，還要追溯到39年前的一場友誼賽，皇馬以1-9的比分不敵拜仁。而此後的將近40年間，皇馬從未被對手單場打入過7球。

j下先

拿姆巴真人又高又大隻

痴線手足你先係，仲要靚仔

你地成班型撚

黑警死全家啦

無一隻警犬係無辜

負皮走人

呢度啲手足個個真人幾靚仔

相由心生

呢度有邊幾個係特別靚仔
新加入唔多識

鳩美斯

鳩美斯高大靚仔有型成功人士

「球隊的構造, 買人同青訓之間的平衡」

路明尼加：

-拜仁肯定有其他收購，但是他不能透露是否Sane

-球會現在有17名場區球員（包括年輕的Alphonso Davies 和 Arp) ，另外有三名門將。

- 球隊以後的第17-20名場區球員是青訓或年輕球員，這些球員都要有足夠時間上陣來吸收經驗和進步。

- 現時唔計三位門將，拜仁有15位球員+2位可以打青年隊的小將。如果拜仁慕尼黑係all in買Leroy Sane，他也將會是球隊的第16人。Arp和Davies 也會是路明尼加囗中的第17和第18人。

也表示，如簽下Leroy Sane, 拜仁慕尼黑可能升兩位年輕球員上一隊（Oliver Batista-Meier, Lars Lukas Mai) ，球隊就會正式埋班

3 GK + 16 non youth + 4 youth players = 23人大軍

From德page

德國媒體《圖片報》發文稱，拜仁主席路明尼加和球隊主帥高華之間的關係改善了不少，兩人在美國行時交流頻繁。

路明尼加是加入拜仁美國行的唯一高層。在此次美國行的旅途中，路明尼加與高華之間的交流互動十分頻繁，也可以看出雙方的關係得到了一定的改善。

眾所周知，在去年高華擔任拜仁主帥後，球隊的開局一度不理想，拜仁主席路明尼加也將矛頭對準了主帥高華，這使得雙方的關係變得十分緊張。

有消息稱，拜仁另一位主席漢尼斯即將離任，路明尼加將獨挑大樑。此番路明尼加和高華的將相和對於拜仁來説將是一個好消息。

唔知點解成篇文gay到

唔講咁多了，d女就直頭畫幅寫生比肥鳩既
以上講左咩就自己領悟下

肥鳩係高學歷高大高薪人生勝利組

而家連Pepe都俾人搶埋仲要係阿妓
留名睇一隻翼都買唔到

求下鳩層買我

唉，都冇心機傾波了

BREAKING!
Niko Kovac for ZDF Sport on Leroy Sane: "I‘m optimistic and I believe that we can get him."

點睇

事撚旦啦，贏r聯呢刻都唔會開心

我在馬交睇Live嗰陣

見到陳晚啲煙好似加重咗料

好撚濃煙

有冇加重唔知
但一堆tg好似石仔咁唔洗錢鳩扔
都痴撚線

Anyone watching

雞比傷傷地

想點又要muller右邊

傷雞比大獲

牙山生到

屌你，山第一下唔敢直射

其實睇得出仲係未夠成熟

D波永遠有意識去做但係做唔到

佢要真正成材都真係要多D上場機會

第一下都控得衰

Goretzka

佢其實幾啱高華戰術既中場
大大份又搶到下波咁
明顯冇之前咁鈍，我支持佢留隊的

Coman 開始有啲起色 識傳波

其實上季已經carry

Muller

梅自己搶波入埋

對面搞咩

德盃coman個入球

不過佢聯賽失單刀當睇唔到

btw高文單刀真係處理得差德盃都有一次

coman first touch勁到癲
下下大轉邊都輕鬆痴實個波

假如簽埋sane真係唔知點排

簽到人未
2r走咗除咗arp一個進攻球員都冇補

放心，我拜出名玻璃

睇緊天水圍

放煙花我屌你老母

有冇巴打有玩德甲經理人

路明尼加保證一定會再簽人

保守估計roca同sane都有機會

Coman入到都唔撚開心

收手未

有兩球都係送

12m

山齊士上左身

幾耐冇睇過牙梅入12m

自從對馬體會球12m唔入之後牙梅就頹到依家

梅開二度

Audi盃神射手

等簽人 一簽到sane 即上官網買第二作客

師兄眼訓到傻撚咗？

喺現場，好撚正

件第2作客都想買 等埋簽唔簽到新人先簡印邊個

D入波多到

羨慕你有得現場睇啊巴打

我今年主場印左牙哥了

新個件印左自己了 等印新人

好rich...我季尾先買既窮撚

牙梅

Sule

梅拿

牙梅帽子戲法了

Max Kruse
到哥利斯卡送禮

點解烏永遠要俾隊友造

聖烏又比人迫害

仆街泡菜唔好傷呀

隊面個隊長做乜鳩
同教練嘈

真

次次睇到都覺得佢好慘

費倫巴治啲球迷屌佢控甩腳，佢發脾氣唔踢

rudy返賀芬咸

佢幾慘
個陣諗住會係沙比接班人，點知最後送去04
又唔啱踢又比人撳係後備席

原來牙梅仲識踼波

說好的回哂塘呢

真係唔知幾耐冇見過me帽子戲法

怪就怪拜仁呢幾年唔太鐘意用純防中
其實佢出親場防守表現都幾好
加上中路大塞車

牙梅番嚟了

就嚟冇位踢就真

Odoi相信會高薪續約留車仔
拜狗做咗以前獌狗嘅抬價部角色

漢老表示屌你老母沙利咸美錫等我出手啦

漢尼斯可能會在8月底離開拜仁，但他並沒有因為即將離任就不去處理球會的事宜。Goal指出，漢尼斯希望在離開球會前出手幫拜仁簽下辛尼，為拜仁奉獻最後一分力量。

簽到一世唔反漢

決定改做ARP支持下我拜最佳引援

漢老

牙普

洛賓轉行游水

漢

Joshua Kimmich: "If Leroy wanted to come, he would probably be here already." [Sky]

依家傳得好勁話sane應該未必黎

話佢條女完全ban緊佢翻德國

根本近排得高華話買到咋嘛，其他全部風都係話辛尼留隊續約

計我話真係應該快D放棄sane

我地點都要買多隻翼

比壓力佢黎無意思,勉強無幸福

不過依家仲有咩翼鋒好用

有無人今晚睇？

我覺得可以唸下疤隻malcom其實

琴日先踢完又踢熱狗

Neuer
Kehl - Süle - Pavard - Johansson
Will
Nollenberger - Singh - Tolisso - Davies
Arp

讓賽

Davies左閘尼

奧迪盃通常連踢兩日

有矛Link
光復香港 時代革命

香港開電視有播

neuer

唔該巴打

？

睇唔透點解對熱刺出曬小朋友

原來出左聖paul

又玩半場大換人

烏
btw保定又失位

烏

Ching咁快

人地有盃喇

好似話高華留力德國超級盃

arp

davis打翼打閘都好好

最已陣

韓國仔去左邊

以為有derby睇

轉左會啦wo

以為借走

轉會？

4.5m去弗賴堡，好似有回購條款

Pavard muller組合

唔撚係傷高文掛

Coman

屌奶星

仆街！！！！！！！！！！！

屌！

拜狗食撚得屎了

比人踩左下

個啊星都幾好波

高層好入翻兩隻翼啦屌

熱身賽都賴嘢

都已經冇人換

出埋曬成堆小朋友,見都未見過

澳職仔？

係,20歲仔踢得唔錯

Davis

世界波

呢位巴打果然無睇錯人

Davies

戴囝

牙山真係唔錯

Pavard啲出波真係。。。

仆街真係認錯左alaba

巴打唔好太大期望 佢打得好保守 唔會插上尼助攻

呢幾下好似有少少求其

同牙甘對比太大
牙甘啲出波太多變，落差太大

但都勁過聖拉好多

牙保廢到
真係好撚鈍依家

留返離坐後備踢德甲都應該應付到嘅

不過守得好過牙甘

保定

都係唔要了,送走啦

又係保定

射之前都心知不妙 點知真係唔入

牙保真係唔掂

見到佢都預唔入

個樣食撚咗屎

熱狗終於有冠

都話要比人捧盃咖啦

穩人開新post

諗topic唔撚易

明顯留力德超盃嘅,對多就見真章
不過高文千其唔好有事啊

都係及早走人啦 多謝佢呢幾年嘅付出 但係時候講byebye喇

「五大訴求 缺一不可」掂唔掂？

佢真係唔撚掂
雖然係功臣但係真係幫唔落

熱刺首冠 仁至義盡